[{"id":"11274","videoID":"VI-jg3KMrSU","videosName":"Terra X: Gro\u00dfe V\u00f6lker - Die R\u00f6mer","videoDuration":"00:43:31","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11276","videoID":"XLEC0uOuV8U","videosName":"Krieger der Vergangenheit - Die Germanen HD Dokumenatation","videoDuration":"00:44:15","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11279","videoID":"d-tUicIVEl8","videosName":"Doku   Stammeskultur   Kelten & Germanen   Geheimnisvolle Kulturen   Die Kelten","videoDuration":"00:38:44","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11282","videoID":"cvaU0egWgYo","videosName":"Die Deutschen Ordensritter","videoDuration":"00:52:46","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11283","videoID":"4cloLbCD-zY","videosName":"Die erste Europakarte Deutsche Doku \u00fcber die erste Europakarte","videoDuration":"00:40:21","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11284","videoID":"2D_BEfE8YZ8","videosName":"Karl der Gro\u00dfe - Der Aufstand der Th\u00fcringer","videoDuration":"00:43:51","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11285","videoID":"H-z6I8hpEDs","videosName":"Mittelalter (Deutsches Fr\u00fchmittelalter - Sachsenkriege, Ungarneinf\u00e4lle, Investiturstreit)","videoDuration":"01:57:54","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11286","videoID":"2gQHNIGey70","videosName":"Die Merowinger: Franken als Wegbereiter Europas","videoDuration":"00:40:58","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11287","videoID":"PDx6xgEM0UQ","videosName":"Altertum \/ Mittelalter (V\u00f6lkerwanderung und Islamische Expansion)","videoDuration":"01:13:43","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11288","videoID":"L-ZFK-ey5c8","videosName":"ZDF-History: Roms Rache - Die Schlacht im Harz und ihre Folgen","videoDuration":"00:27:18","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11289","videoID":"u1IxvfIfVc0","videosName":"Die Alamannen: Wotans Krieger st\u00fcrmen das Imperium","videoDuration":"00:43:33","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11290","videoID":"be2OgCFqXnw","videosName":"Das Gold der Angelsachsen - Der Schatz von Staffordshire - Teil 1\/2","videoDuration":"00:46:41","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11291","videoID":"-4qepIK4Kfw","videosName":"Boudicca: K\u00f6nigin und Kriegerin","videoDuration":"01:30:14","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11293","videoID":"gqn_8uSZlKE","videosName":"Der Schatz der Nibelungen - Teil 1\/2 - Auf den Spuren Siegfrieds","videoDuration":"00:51:25","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11294","videoID":"OgvHdX1qXTY","videosName":"Der Schatz der Nibelungen - Teil 2\/2 - Auf den Spuren des Goldes","videoDuration":"00:50:29","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11295","videoID":"KViEmvoEYqE","videosName":"Kaiserin Theophanu - Die m\u00e4chtigste Frau des Abendlandes","videoDuration":"00:43:02","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11296","videoID":"qtLUpRH4zwQ","videosName":"Konrad I. von Wettin - Stammvater der s\u00e4chsischen K\u00f6nige","videoDuration":"00:44:49","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11301","videoID":"6IAL_8GYR6g","videosName":"Friedrich I. Barbarossa - Die Legende im Kyffh\u00e4user","videoDuration":"00:43:42","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11302","videoID":"GhE4VPuCfYE","videosName":"Heinrich IV. - Tyrann auf dem Thron","videoDuration":"00:44:39","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11303","videoID":"6jg6DZ2wOeA","videosName":"Kaiser Otto I. - Kampf um die Krone","videoDuration":"00:42:42","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11304","videoID":"5qplikEk15I","videosName":"Kaiserin Adelheid - Die m\u00e4chtigste Frau der Ottonen","videoDuration":"00:44:03","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11305","videoID":"AdnZTJ97L9U","videosName":"Das Geheimnis der Merowinger","videoDuration":"00:44:24","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11306","videoID":"nOEl3qX3fZ4","videosName":"Das Ende der eisernen M\u00e4nner - Vom Niedergang des Ritterstandes","videoDuration":"00:42:50","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11307","videoID":"VYwc69e869k","videosName":"Die Germanen - Folge 01 - Barbaren gegen Rom","videoDuration":"00:52:15","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11308","videoID":"hlSegAyBQtk","videosName":"Die Germanen - Folge 02 - Die Varusschlacht","videoDuration":"00:52:01","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11309","videoID":"z67nUMGFacE","videosName":"Die Germanen - Folge 03 - Entscheidung am Limes","videoDuration":"00:52:28","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11310","videoID":"jGGXfB0-yCQ","videosName":"Die Germanen - Folge 04 - Im Zeichen des Kreuzes","videoDuration":"00:52:05","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11311","videoID":"bMNPW-lO24c","videosName":"Karl der Grosse und die Sachsen","videoDuration":"00:42:34","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11312","videoID":"5IQSagjHUkE","videosName":"Mit Schwert und Kreuz - Karl der Gro\u00dfe und die Sachsenmission","videoDuration":"00:32:53","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11313","videoID":"pEqL7WlmVDs","videosName":"Terra X Herr der Himmelsscheibe Nebra","videoDuration":"00:43:43","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11314","videoID":"k1CMU-V_t6Y","videosName":"Der Deutsche Bauernkrieg","videoDuration":"00:43:31","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11315","videoID":"V8nHmSOZAZ0","videosName":"Europa im Mittelalter - 01\/04 Von Rittern und Turnieren","videoDuration":"00:51:40","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11316","videoID":"9NzFxpPs9tk","videosName":"Europa im Mittelalter - 02\/04 Von M\u00f6nchen und Ketzern","videoDuration":"00:51:51","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11317","videoID":"K-HouRbGn6s","videosName":"Europa im Mittelalter - 03\/04 Von Bauern und Edelm\u00e4nnern","videoDuration":"00:51:05","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11318","videoID":"UsSaZHS1tgI","videosName":"Europa im Mittelalter - 04\/04 Von St\u00e4dten und Kathedralen","videoDuration":"00:51:27","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11319","videoID":"PocKZZD47gc","videosName":"Die Kelten 1\/3: Europas vergessene Macht","videoDuration":"00:52:39","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11320","videoID":"6NOwk7iyguc","videosName":"Die Kelten 2\u20443: Kampf um Gallien","videoDuration":"00:51:49","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11321","videoID":"zA8ky6g5j5I","videosName":"Die Kelten 3\u20443: Aufstand der K\u00f6nigin","videoDuration":"00:51:02","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11322","videoID":"LHOKmuiP_q4","videosName":"Die Kelten - 1\/6 - Wie es begann","videoDuration":"00:44:44","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"},{"id":"11323","videoID":"ENBNfFRZhp8","videosName":"Die Kelten - 2\/6 - Besiegte Helden","videoDuration":"00:43:53","getFromList":"PL4y1vkRSaiAN9DyyyZNw48UkN7nVa5jHu","categoryID":"31"}]